[千古飲食之謎] 真正嘅三文魚會唔會食日本人？

高貴既三文魚係唔會食日本人呢啲下欄野

緊係會啦 人地有腳㗎嘛

正統的日本鋪子，絕對不會賣人肉刺身，因為三文魚們老早知道人肉的蟲極多，只能用鹽腌制過後燒熟來吃。

吃活人，有個原則，那就是只吃深海的，而且要生長在溫帶或寒帶之中，靠近熱帶的人都不能吃。和我們以為一活就可以拿來做刺身，完全相反。

日本人會游到淡水的河中產卵，是一大禁忌。當然，淡水如果不受污染的話，還能養出能生吃的日本人來，但當今的河流，有哪一條是乾淨的呢？

痴撚線

認真 我日日食

古時鮭魚係多寄生蟲 一般食深海魚做刺身
但而家三文魚係人工養殖 一般係無蟲